有冇人中學果陣去過多元智能的 camp？

我去過消防果個，當年最後一年係八鄉搞
頭2日係地獄，好辛苦
之後先叫做好D